一人一個屙屎既心得

1. 記住要除褲

首先要急屎先

慢慢炆

要帶手機

問係街屙果d咪有心得

記著望清楚有冇紙巾先好除褲

冇手機喺身瀨都唔痾

伏明霞既跳水動作都係抄我屙屎

利申：零水花世界屙屎紀錄保持者

壓水花囉仲問

點壓

一定要放紙巾先好屙

返工屙屎最開心

公司用靚廁紙 炆個陣唔會穿

一條屎點都要屙哂，唔好中間夾斷條屎
如果你強行夾斷條屎，你就會抆極屎眼都有啲屎迹
而根據英國牛津大學研究指出，屎多數帶酸性，所以屎眼長期有屎迹會慢慢侵蝕括約肌，令到屎眼變得鬆弛
如果長期食肉，例如巨型死肥婆，啲屎會比平常人臭，抆唔乾淨就會令身體發出陣陣臭味（雖然肥婆本身就有嚴重體臭，但所謂正正得正，臭上加臭 ）
所以屙哂成條屎出來係好重要，如果真係屙唔出剩底果半條屎，我寧願你灌水入屎眼清一清，好過俾酸屎侵蝕屎眼

一定係臨落場踢波先屙，仲要遲到等班傻仔鳩等

屌你，英國研究

去m記飲杯凍奶茶先
唔食菜都消到腸胃

要扔定d 廁紙落去屎坑，痾果陣d 水花唔會咁勁

好有道理

屌 真呀 飲一半已經急到仆街

要睇厠所有要厠紙先

上黎問有無人有紙巾

二重極都未聽過 好打極有限

穿咗要聞下手指是咪真係有屎味

有分三個派系，要係入面揀一個先
我係藝術派

下次睇定有無廁紙先去

我會俾心機研究學習

每疴完一轉屎最好沖一次廁，如果唔係廁所會臭過化糞池

新手未識壓水花既, 可以鋪層紙巾落去先
防止水花彈上屎眼

高質, 特別係用踎廁必定要識呢招

每日返工都要屙屎

公司個廁所有香香既廁板清潔液 每次拎住手機加抹乾淨個廁板痾足3個字係我個黃金時間

一定要除晒衫褲屙

聽到洞一聲，要即係坐高少少個屁股，如果唔係d水會彈返落屎眼

柯完屎一定要放個衝天屁，借助屁o既衝力，通乾淨個屎眼

你係咪有痾屎障礙？

冇屎屙都要去屙幾個字

我屙出屎前放哂屁啦

想屙勁啲啫

啲廁紙一定要濕少少水先抆屎

唔好強行用屎眼夾斷舊屎，盡量痾到佢自然斷

擔張凳仔long腳會柯得順暢啲

飲完奶茶路路暢通

有冇咁多屎屙 你全天侯廿四小時瘋狂食菜?

有得long脚係好啲

屎忽屎眼mak開啲，屙得順啲

屎忽兩邊揩到屎面積又細啲

帶定開鎖工具以防個鎖爛左